# HOSPITAL MANAJEMENT API (Aplicatioin Programming Interface)



SELECT asesmed_diagP AS p, b.description as desp, 
asesmed_diagS1 AS s1, b1.description as des1, 
asesmed_diagS2 AS s2, b2.description as des2,
asesmed_diagS3 AS s3, b3.description as des3,
asesmed_diagS4 AS s4, b4.description as des4,
asesmed_diagS5 AS s5, b5.description as des5,
asesmed_diagS6 AS s6, b6.description as des6

FROM vicore_rme.dcppt_soap_pasien AS a 
LEFT JOIN vicore_lib.k_icd10 AS b ON a.asesmed_diagP=b.code2 
LEFT JOIN vicore_lib.k_icd10 AS b1 ON a.asesmed_diagS1=b1.code2
LEFT JOIN vicore_lib.k_icd10 AS b2 ON a.asesmed_diagS2=b2.code2
LEFT JOIN vicore_lib.k_icd10 AS b3 ON a.asesmed_diagS2=b3.code2
LEFT JOIN vicore_lib.k_icd10 AS b4 ON a.asesmed_diagS4=b4.code2
LEFT JOIN vicore_lib.k_icd10 AS b5 ON a.asesmed_diagS5=b5.code2
LEFT JOIN vicore_lib.k_icd10 AS b6 ON a.asesmed_diagS6=b6.code2

WHERE a.noreg='20230105000008' LIMIT 1;


======================================================
SELECT DISTINCT(dhl.no_lab),dhl.kd_dr_pengirim,dhl.ket_asal_pelayanan,ke.nama AS namadokter 
FROM vicore_his.dhasil_laboratorium AS dhl 
LEFT JOIN vicore_hrd.kemployee AS ke ON dhl.kd_dr_pengirim=ke.idk 
WHERE noreg='20230105000008' ORDER BY no_lab DESC


SELECT vicore_his.dhasil_laboratorium.kode,vicore_his.dhasil_laboratorium.hasil,vicore_his.dhasil_laboratorium.satuan,vicore_his.dhasil_laboratorium.normal,
vicore_lib.kprocedure.deskripsi 
FROM vicore_his.dhasil_laboratorium  
LEFT JOIN vicore_lib.kprocedure ON vicore_his.dhasil_laboratorium.kode=vicore_lib.kprocedure.kode AND vicore_lib.kprocedure.kd_bag='LAB001' 
WHERE vicore_his.dhasil_laboratorium.no_lab='LAB20230105000008002' AND vicore_his.dhasil_laboratorium.noreg='20230105000008'
AND vicore_his.dhasil_laboratorium.name_grup='Faeces Lengkap'
ORDER BY vicore_his.dhasil_laboratorium.urut ASC


SELECT a.noreg,  a.tgl_masuk, c.bagian AS bagian, a.asesmed_terapi AS terapi, b.description AS diagnosa  
From vicore_rme.dcppt_soap_pasien AS a
LEFT JOIN vicore_lib.k_icd10 AS b ON b.code2=a.asesmed_diagP
LEFT JOIN vicore_lib.kpelayanan AS c ON c.kd_bag=a.kd_bagian


SELECT DISTINCT(kelompok) AS KEL,name_grup FROM vicore_his.dhasil_laboratorium  
WHERE no_lab='LAB20230105000008003' AND noreg='20230105000008' ORDER BY kelompok ASC


/usr/local/db


sudo docker exec -i c8c94d757740 sh -c 'exec mysql -u root -pperrumahsakit' < /usr/local/db/KLINIK_BARU.SQL;
perrumahsakit

GRANT ALL PRIVILEGES ON * . * TO 'root'@'localhost';
sudo docker exec -i c8c94d757740 sh -c 'exec mysql -u root -pperrumahsakit' < /usr/local/db/KLINIK_BARU.SQL;




vi webapi.service
[Unit]
Description=Web Services
ConditionPathExists=/usr/local/bin/image-api
After=network.target

[Service]
Type=simple
User=root
Group=root

WorkingDirectory=/usr/local/bin/image-api
ExecStart=/usr/local/bin/image-api/webapi

Restart=on-failure
RestartSec=10



sudo dnf install grubby
Configure the boot loader to add selinux=0 to the kernel command line.

Raw
$ sudo grubby --update-kernel ALL --args selinux=0
Reboot the system.

Raw
$ sudo reboot
To re-enable SELinux run the following command:

Raw
$ sudo grubby --update-kernel ALL --remove-args selinux

  sudo docker exec -i 74962d0b7ee6  sh -c 'exec mysql -u root -pperrumahsakit' < /db_all.sql


USER MEINANLDA 813
PASSWORD 123456

USERNAME :
KASUS       : LOGIN DI IGD
ID          : 0314
PASSWORD    : 0314

KASUS       : LOGIN DI IGD DOKTER
ID          : DS_055
PASSWORD    : 12345



KASUS       : LOGIN SEBAGAI DOKTER DI BANGSAL MELATI : SPESIALIS ANAK
ID          : DS_002 
BANGSAL     : MELA
PASSWORD    : 12345  

KASUS       : LOGIN SEBAGAI PERAWAT DI BANGSAL MELATI :
ID          : 0344
NAMA        : ROHINSA SARAGIH
BANGSAL     : MELA
PASSWORD    : 0344


KASUS       : LOGIN SEBAGAI PERAWAT DI IGD: LISTINA SARAGIH
ID          : 
NAMA        : LISTINA SARAGIH
BANGSAL     : MELA
PASSWORD    : 0314


DS_002  => anak
DS_023       // PENYAKIT DALAM      //      dr. Namso Saragih, SpPD // DS_023
DS_013      // SPESIALIS JANTUNG    //      dr.Depri Sumantha, Sp.JP

DS_047      // SPESIALISASI BEDAH SARAF     dr. Edwin Batara Saragih,SpBS


ROBERTA SIMBOLON
850
roberta


014
IRA SIRAIT
8cb2237d0679ca88db6464eac60da96345513964

. adda


% ================================USE LOAGIN LOCALHOST


817
123456





% ============== REKAM MEDIS ELEKTRONI ============================== %
% ===================== RUMAH SAKIT HARAPAN PEMATANGSIANTAR ===================== %